一人一張圖總結11月大戰

慘無人道

大笑出聲

標題有錯
一隊浪對先頭部隊就全清人地成隊都叫大戰

直頭係加幾套solo
就算唔cut根本就差唔多

Get this man a shit